iPhone 11 / 11 pro / max 芒貼/保護套 9

早幾日買咗

之前係Apple貼左塊Belkin 芒貼，係咪可以claim 保養攞多塊？皆因而家呢塊花咗⋯

可以 打返去Belkin CS搵佢幫你開file跟住會email你叫你比證明 即係mon貼張單&將花/爛咗嗰張mon貼影張相&收件地址 交齊嘢嘅話大概兩至三個星期會寄俾你

Thx

呢隻唔好用 好重又厚
我xs max 買左用一陣就放低

想買iphone 11殼，但又唔識野
想買個夠硬淨，有無好介紹？

有無人用過mous CLARITY 背隻用耐會唔會好油

要硬淨就uag但個樣麻麻

9係日本買左個新case 好撚薄

犀牛盾，spigen，UAG

全包嗎？有無牌子

4邊全包但d 制唔算包密哂

想知加一

點都會有，但唔難清潔

想買依隻

有買過 我覺得好厚
用左幾日冇再用 個感覺好鈍咁

最後都係買左LIFEPROOF FRĒ防水殼

放dbrand grip iPhone case for 11pro

100%新 120$ 有心再議

放原因： 原廠送錯型號俾我😡

留名

有冇卡套推介

想問nomad 殼可以係邊到買?

SmarTone online shop

又幾多喎⋯唔該哂

個titanium bumper好吸引
不過為左一代電話買好似唔值

咩色?

今期hs 卡, 中原買iphone原裝ｐｒｏ ｍａｘ 套有特價

巴打唔好打咁多飛機

Deff 香港買唔買到

同放 iphone 11 battery case white
用左一次覺得太重、有單12月買
$400

之前香港有間鋪好似執柒左

Buy at Apple, tech 21, 100% new
can pm

軟套定硬套？
準備買iPhone 11，如果係軟套就有興趣

軟

how much？

popo綠 11 pro 想換殼
巴打有冇咩好介紹

$190有無興趣全新上個月買
原價係apple $298

買錯左MAX版.....
Nomad真皮，新出可駁 monent lens
有意請TG:

$198有興趣？

$190 打錯

貴左啲

$30 ok？

150蚊就有興趣.

白機用應該幾靚

質感

幾靚喎 可惜唔係pro版 唔係都會買
想問你會邊到買？smt online無哩款賣

我就係pro，買錯左max
官網訂返黎架

會唔會再訂可以share運費

放棄左.....用返mous算，原本諗住駁鏡頭玩先買，而家索性唔買慳返一筆